<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="AnimeTitle2">
        <item>Hunter x Hunter</item>
        <item>My Hero Academia</item>
        <item>Bungo Stray Dogs</item>
        <item>Mob Psycho 100</item>
        <item>Jojo Parte I</item>
        <item>To Your Eternity</item>
        <item>Dr. Stone</item>
        <item>Tokyo Revengers</item>
        <item>Demon Slayer</item>
        <item>Ranking of Kings</item>
        <item>Fire Force</item>
        <item>That Time I Got Reincarnated as a Slime</item>
        <item>Darling in the FRANXX</item>
        <item>The Rising of the Shield Hero</item>
        <item>Jujutsu Kaisen</item>
        <item>Fullmetal Alchemist: Brotherthood</item>
        <item>The Ancient Magus Bride</item>
        <item>Made in Abyss</item>
        <item>Parasyte</item>
        <item>Given</item>
    </string-array>
    <string-array name="About">
        <item>Gon, un joven que vive en Isla Ballena, sueña con convertirse en un Cazador como lo era su padre, el cual se fue cuando Gon todavía era un niño.</item>
        <item>En un mundo en el que la mayor parte de la población nace con un Don, una habilidad extraordinaria diferente en cada cual, no tardaron en aparecer tanto villanos como héroes dispuestos a detenerlos. Con el tiempo los héroes pasaron a ser funcionarios del gobierno, estando regulados y viviendo de su trabajo, además de convertirse en objeto de admiración de muchos. Ahora, ser héroe es el sueño de la gran mayoría de niños, que esperan desde muy pequeños a que su Don se manifieste para comenzar a entrenar y soñar con convertirse en los héroes número uno.</item>
        <item>Habiendo sido expulsado del orfanato y estando a punto de morir de hambre, Atsushi Nakajima conoce a unos hombres. Ambos son miembros de la Agencia Armada de Detectives que se dice que puede resolver cualquier incidente, incluso aquellos que la policía y el ejército no se atreven a investigar. Atsushi acaba acompañándolos en una misión. En la ciudad de Yokohama hay personas que ostentan el nombre de grandes maestros literarios y que poseen poderes inusuales vinculados a su nombre. Este es el inicio de la batalla entre los misteriosos poderes de la Agencia Armada de Detectives y la Port Mafia.</item>
        <item>Kageyama Shigeo, apodado "Mob", es un chico con problemas para expresarse pero que en realidad es un poderoso esper. Mob está decidido a llevar una vida normal y mantiene sus poderes especiales reprimidos, pero cuando sus emociones alcancen el nivel del 100%, ¡le ocurrirá algo terrible! Rodeado por falsos espers, espíritus malignos y misteriosas organizaciones, ¿qué hará Mob? ¿Qué elecciones tomará?</item>
        <item>Parte I: En el antiguo México, los Aztecas prosperaron hasta el punto de contar con una misteriosa máscara de piedra que proporciona la vida eterna y el poder del verdadero gobernante a quien la porta. Pero la máscara un día desapareció sin dejar rastro. No es hasta el siglo XIX cuando es rescatada, y eso cambiará por completo la vida de Jonathan Joestar y Dio Brando, dos jóvenes que vivirán juntos y el destino los hará enfrentarse y descubrir un lado oculto del mundo que no conocían.</item>
        <item>Al principio el "orbe" llegó a la Tierra. Podía hacer dos cosas: tomar la forma de cualquier cosa con la que interactuara y regenerarse para volver a la vida. El orbe se convirtió en roca, luego en lobo y finalmente en un chico, pero vaga por el mundo como un recién nacido que no sabe nada. Como niño se convierte en Fushi. Poco a poco va conociendo la amabilidad humana y Fushi no solo aprende a sobrevivir, sino que crece como "persona". Pero su viaje queda ensombrecido por Nokker, un destructivo e inexplicable enemigo, así como por las crueles depedidas de aquellos a quienes ama.</item>
        <item>Senku es un joven extremadamente inteligente con un gran don para la ciencia y una ácida personalidad, y su mejor amigo es Taiju, que es muy buena persona pero más apto para usar los músculos que para pensar. Cuando tras cierto incidente toda la humanidad acaba convertida en piedra, ellos logran despertarse en un mundo miles de años después, con la civilización humana completamente desaparecida y con toda la humanidad congelada en piedra como ellos estuvieron. Ahora es su obligación rescatar a la gente y crear un nuevo mundo.</item>
        <item>Takemichi Hanagaki es un trabajador que ha tocado fondo en la vida. Entonces descubre que la única novia que tuvo jamás, en sus años de secundaria, la joven Hinata Tachibana, ha muerto a manos de la pandilla Tokyo Manji. El día que descubre la noticia de su muerte, está en la estación de tren cuando alguien lo empuja a las vías. Cierra los ojos pensando que está a punto de morir, pero cuando los abre, sin saber cómo, ha retrocedido 12 años en el tiempo. Ahora podrá revivir aquellos días que él consideraba los mejores de su vida y Takemichi intentará vengarse de su vida.</item>
        <item>Estamos en la era Taisho de Japón. Tanjiro, un joven que se gana la vida vendiendo carbón, descubre un día que su familia ha sido asesinada por un demonio. Para empeorar las cosas, su hermana menor Nezuko, la única superviviente de la masacre, ha sufrido una transformación en demonio. Destrozado por los acontecimientos Tanjiro decide convertirse en un cazador de demonios para poder devolver a su hermana a la normalidad y matar al demonio que masacró a su familia.</item>
        <item>Incapaz de oír, hablar o incluso de empuñar una espada, el príncipe Bojji no parece el típico heredero al trono, algo que todo su reino comparte. Pero un encuentro con una misteriosa sombra hace que consiga su primer amigo verdadero. Ambos partirán a una gran aventura y forjarán un vínculo capaz de superar cualquier obstáculo... incluso la dificultad de convertirse en rey.</item>
        <item>Shinra Kusakabe es un joven pirocinético de tercera generación que ganó el apodo de "Huellas del Diablo" por su habilidad para encender sus pies a voluntad. Se une al Escuadrón Fire Force 8, que está compuesto por otros usuarios de llamas mientras trabajan para extinguir cualquier Infernal que encuentren.</item>
        <item>Satoru Mikami es un hombre de 37 años que tiene un trabajo que no le gusta, sin salida y que no es feliz con la vida que lleva, pero cuando muere a manos de un ladrón y piensa que es su fin, se despierta descubriendo que se ha reencarnado en un mundo de magia y espada… ¡pero como un slime! Ahora tendrá que acostumbrarse a su nueva vida, aunque por suerte contará con dos habilidades únicas que le ayudarán a sobrevivir: una que le proporciona una gran comprensión de todo lo que le rodea, y otra que le permite copiar las habilidades de sus oponentes.</item>
        <item>En un futuro distante la humanidad ha creado Plantation, una ciudad fortaleza móvil construida sobre las ruinas del mundo y en la que ha florecido la civilización. En la ciudad hay barracones especiales para pilotos llamados Mistilteinn, aunque popularmente se los conoce como jaulas de pájaros. Allí es donde viven estos chicos... sin saber nada del mundo exterior, sin poder sentir nunca el enorme cielo. Su única misión en la vida siempre fue luchar.</item>
        <item>Iwatani Naofumi es el típico otaku, al menos hasta que un día encuentra en la biblioteca un libro que lo transporta a otro mundo. Allí se convertirá en el Héroe del Escudo, uno de los Cuatro Héroes Cardinales, y tendrá que luchar contra las Olas de la Catástrofe junto a los héroes de la espada, la lanza y el arco. Emocionado ante la perspectiva de vivir una gran aventura, Naofumi parte de viaje con su grupo. No obstante, al cabo de unos pocos días lo traicionan y pierde su dinero, su dignidad y el respeto de los que le rodean.</item>
        <item>Dificultades, arrepentimiento, vergüenza… Los sentimientos negativos de los humanos se convierten en Maldiciones que nos acechan en nuestra vida diaria. Las Maldiciones campan a sus anchas por todo el mundo, y pueden llevar a las personas a sufrir terribles desgracias e incluso dirigirlas a su muerte. Y lo que es peor: solo una Maldición puede exorcizar otra Maldición.</item>
        <item>Los hermanos Elric rompieron uno de los más importantes tabúes de la alquimia, de modo que Ed perdió casi la mitad de su cuerpo, ahora reemplazado por partes mecánicas, y su hermano menor Al, quedó convertido en un alma ligada a una armadura. Ambos buscarán la forma de recuperar sus cuerpos, resolver uno de los grandes misterios de la alquimia y recuperar a su madre.</item>
        <item>Perdida, sin esperanza y sin familia, la compran por dinero. Pero quien la compra no es otra persona, sino un hechicero no humano llamado Elias. Aunque al inicio duda, la joven comenzará una nueva vida como su aprendiz y futura esposa. Se muda y comienza a vivir una nueva vida pacífica, tranquila pero firme, hasta que un día encuentra un libro ilustrado japonés entre los muchos que le envía Angelica desde Londres. Es un libro que ella descubrió en sus años jóvenes, cuando todavía estaba sola y desamparada.</item>
        <item>La historia se centra en Riko, una joven huérfana que vive en la ciudad de Orth, en una isla en el mar de Beoluska. La ciudad rodea a un extraño agujero gigante cuyo fondo se dirige a las profundidades de la tierra. Dicho agujero es conocido como el Abismo. Dentro del Abismo se encuentran misteriosos artefactos abandonados y restos de una civilización avanzada que desapareció hace milenios y es por tanto un sitio explorado por excavadores cazarrecompensas denominados Cave Raiders (saqueadores de cavernas), quiénes emprenden descensos arduos y peligrosos para obtener todas las reliquias que puedan encontrar. Además de la monstruosa fauna y flora, los Cave Raiders deben enfrentarse a un gran mal que los afecta cuanto más profundamente desciendan dentro del Abismo, donde una sucesión de capas ejercen una presión que los aflige y enferma progresivamente de manera fatal.</item>
        <item>Unos misteriosos y brutales asesinatos comienzan a darse en la Tierra. La gente no lo sabe, pero están provocados por una especie de parásitos que han llegado. Poco a poco comienzan a poseer a los humanos a base de entrar por sus orejas y fosas nasales, adheriéndose a sus cerebros. Uno de estos parásitos llamado Migi solo consigue controlar el brazo derecho de un estudiante de instituto llamado Shinichi Izumi, y por mucho que lo intenta, no logra dominarle por completo. Con el tiempo ambos aprenden a coexistir y luchan contra otros parásitos que consideran a los humanos como mera comida.</item>
        <item>Los "Juggernaut" son drones de combate no tripulados desarrollados por la República de San Magnolia en respuesta a los ataques de los drones autónomos del vecino Imperio de Giad, la "Legión". Pero en realidad lo de que no son tripulados es una farse, pues lo cierto es que los pilotan los 86, aquellos que se consideran menos que humanos y a los que tratan como meras herramientas. Decidido a combatir hasta su fin, Shin, capitán de un escuadrón compuesto por los 86, lucha sin descanso en un campo de batalla en el cual lo único que le aguarda es la muerte.</item>
    </string-array>
    <string-array name="Chapters">
        <item>148 Episodios</item>
        <item>113 Episodios</item>
        <item>37 Episodios</item>
        <item>25 Episodios</item>
        <item>26 Episodios</item>
        <item>20 Episodios</item>
        <item>35 Episodios</item>
        <item>24 Episodios</item>
        <item>44 Episodios</item>
        <item>23 Episodios</item>
        <item>48 Episodios</item>
        <item>48 Episodios</item>
        <item>24 Episodios</item>
        <item>25 Episodios</item>
        <item>24 Episodios</item>
        <item>64 Episodios</item>
        <item>27 Episodios</item>
        <item>13 Episodios</item>
        <item>24 Episodios</item>
        <item>23 Episodios</item>
    </string-array>
    <string-array name="Rating">
        <item>4.8</item>
        <item>4.7</item>
        <item>4.8</item>
        <item>4.9</item>
        <item>4.8</item>
        <item>4.9</item>
        <item>4.8</item>
        <item>4.8</item>
        <item>4.9</item>
        <item>4.9</item>
        <item>4.6</item>
        <item>4.9</item>
        <item>4.5</item>
        <item>4.8</item>
        <item>4.9</item>
        <item>4.9</item>
        <item>4.8</item>
        <item>4.7</item>
        <item>4.8</item>
        <item>4.9</item>
    </string-array>
    <string-array name="linkTrailer">
        <item>d6kBeJjTGnY</item>
        <item>EPVkcwyLQQ8</item>
        <item>JOoIkgNnTeM</item>
        <item>Lnb_baqkgUQ</item>
        <item>EO08vMz73YY</item>
        <item>oJg6BeGxl-c</item>
        <item>B96zpfFZ4yY</item>
        <item>idlLFNNpZiI</item>
        <item>VQGCKyvzIM4</item>
        <item>Tr1ahorojPg</item>
        <item>tKcZ_o3tMmQ</item>
        <item>uOzwqb74K34</item>
        <item>EDKazINS3v4</item>
        <item>48RHT53TVHU</item>
        <item>aPBUUJbrAWo</item>
        <item>kx0nBaS_q50</item>
        <item>CzprsL14D9s</item>
        <item>an6BmZR4Th8</item>
        <item>dT1TA-KANac</item>
        <item>rE2TSQxDEJc</item>
    </string-array>
</resources>
